有冇人有報amorepacific MT?

有冇人報咗？

有

有
tmr interview

唉無消息

今日同聽日加埋 唔知有幾多場呢

有回音未

幾時報架？

上個星期有回音 聽日見

1月20幾

好少人討論依間公司，有冇現職可以分享下？

有冇Ching見完有消息？

有冇人完左present之後有回音？

同問

想知present 係點？
佢話遲d send details 俾我
但好似好難咁

你幾時present？

下星期。
Fd 話5 分鐘 presentation lol
咩store visit

佢有無講幾時出final in?

你地出左final in 未？
仲未收到：（

2nd in完左 等緊final通知+1😕
好似話4月內通知

你幾時做final in ?

求final in

係等緊有冇得final in嘅通知*

好多都係
唔知幾時有？
HR 話within April ?

佢話係4月內通知

其實有幾多人proceed到去present stage？

我估都唔少

唔係話4月頭通知，四月尾就final in?

我都以為係4月頭通知

你幾時in?

但我4月頭先present 佢嗰日話四月內通知有冇得proceed

我三月中

諗緊好唔好打去問

你都完左present 等緊？
我3月頭 1st in 4月頭2nd in

3月尾2nd in
等緊final

有冇人收到final in呀

Present揀左邊個brand

L字 你呢？

發夢廳人講過呢間嘢好似保險咁會洗你腦
要你覺得公司萬歲、有公司歌要唱
令你覺得為公司勞心勞力係好應該同幸運

EH

發夢？

我地題目唔一樣 我無依個簡

Oh 我係store visit analysis EH, L, 雪 三揀一 你呢

總之就係真，除非唔係

Me too !! 我pick 左EH

可唔可以share多d

求Share +1 好少人講呢間公司

會不斷灌輸你要為公司仆心仆命，想準時收工係冇可能。同埋人事複雜，好多假膠笑面虎世界仔女，似耶撚果種心態，公司永遠是最大的，公司萬歲

絲打喺入面做過 ？

有熟人係入面做過

我之前坐地鐵偷睇到有 化妝品姨姨拎住Amorepacific notes 係道溫
放在工都睇要洗腦notes

最慘係做得唔開心 d阿姐會同你講公司咁好冇問題 係你問題

可能啲Hr 搞嘅coaching
比啲Beauty advisor

不過好似逢大公司都係咁

不過都要入到先知

Agger

請問有冇人知MT salary幾多呀？

Public recruitment ad冇寫
但U job board個post就寫15k (好似係)

收到final in?

15k 咁低？

Career path 都只係升ME

唔係呀 想知下有幾多咋

MT 得15k......... 低左少少

Agger ah(希望會refine)

仲寫咗20k....... 可能寫太高唔請......

Same😂😂😂

係咪去到呢個時候都無
應該都真係無offer

唔夠膽打上hr問

我都係

我啱啱send email 問HR . 不過佢未reply

佢地好似朝9晚5 要等到星期一先有人覆了

聽人講有candidate 係present完即日就約左final In日子
利申 present完同我講4月內會通知 冇收到通知即係等於落選

知唔知呢間係咪又專請三大？
Same

覆左未